全爆廚廁 幾錢

當用大陸磚 啲櫃都係 唔駛外國進口

正常 工錢連料錢 大概幾多？想平平地執

Ok

Lm

補充少少 唔包熱水爐/煤氣爛 淨係包磚/櫃/洗水盤之類

十萬應該得
打拆一萬2
泥水4萬
磚5000
水喉 潔具當你10000
埋牆水電裝工12000
櫃20000

都唔知係邊度揾個信得過既裝修

真 睡房/廳 都可以求其執 油下牆
廚廁 真係要好師傅

tg